有冇人每日都一定要飲咖啡

唔係沖個d
最少一杯
唔飲好似會死咁

long black

每日返工都飲一罐

飲得太多啲牙變色要keep住去洗牙

一定要飲凍水
就可以痾晨早第一屎

洗牙係洗走牙石, 對珐瑯質變色係無用

Americano
返工一定要飲 放假都飲

熱定凍？

iced americano

識飲

自己手沖

每朝一杯鮮炸橘子汁

益力多溝咖啡

cold brew

唔飲個人會好累

我排牙好黃